(求救) 懷疑自己有抑鬱 點算?

頭先食飯無啦啦失控狂喊 完全冇原因
突然情緒好低落 喊到停唔到
家人以為我唔舒服所以喊 其實唔係
同埋成日想自殺 呢個諗法半年前已經有
唔知點做好 唔想睇醫生 驚有record
有冇可能會自己痊癒?
或者出面有冇得自己買藥食?

睇醫生最好 拖落去到時就大獲

半年都持續左一段時間 快啲睇醫生正視問題

一定要睇醫生

可向家庭醫生查詢
負擔得起就去私家精神科醫生

如果唔想睇醫生
不如考慮去用ICCMW
起碼有輔導幫手
至於食唔食藥就再視乎你狀況啦
想再深入傾既 你可以tg 我傾下

其實唔駛擔心有record，因為睇醫生其實係自願既。
同埋我都建議你可以去睇下普通醫生先，或者搵個社會服務傾下讓一d 唔同既人比多d 唔同既意見你先。唔駛太擔心，可能係一d 短暫性好平常既需要。唔一定係精神／情緒病黎。
加油呀，有需要可以聯絡呀，我都可以比到好多資訊比你既

想自殺入咗院安全啲
入到去再慢慢醫

一定要食藥，因為係腦出現問題，生理問題。
利申過來人

生理同心理都有影響架喎
有時仲分唔到邊樣影響大啲添